今晚8點特首辯論(3) !

live

在推

上呀薯片

會唔會搵個dse都勁過佢三個

如果有葉劉粒花生，會好味好多

賣廣告可以繼續食飯

薯片GOGOGO

薯片抖一抖 出黎屌柒淋病

最撚衰泛民保胡官都唔送葉劉

講真，薯片咁樣串法，我地市民睇可能好過癮，但班選委可能會反感

dse當打期喎

我無要求你講野!

班選委邊會睇

好似唐英年咁
多金句不過無大將之風

岩呀

你傻左？

林太成晚陰啲陰啲咁陰薯片啊

選委等上面指示only

咩你認為表現成點真係對班選委投票有影響咩

三個都麻麻地
林鄭答問題既方法比我上去我都識答 人地問乜問題，佢都係話會成立一個部門小組去處理，官腔到仆街

jt 借胡官打淋病

傳媒會造新聞架嘛

胡官好似放棄左
薯片病得濟
林鄭講野清晰但冇point

你畀我哋打吓飛機得唔得

一早有晒指示投邊但

我冇要求你講野

曾串林鄭會加分
林鄭串曾 扣二百分

三大靠山

同場辯論 仲唔串下人
唔通比人搶個主場咩
係咪傻架

係睇都係睇啊爺

唐英年輸醜聞姐

佢地投票駛唔駛靠睇論壇

降低失業率

即係官腔囉

你主埸你咪講曬佢
我冇要求你講嚟

又叫人熄佢咪
仲小家啦
不過薯片今晚都太同佢爭一日之長短喇
有啲位 唔洗咁激嘅

點呀兩個post

林鄭不停出醜到時選到佢市民咪更加對佢反感

成立一個部門小組根本唔會解決問題

薯片除左民望高 其他都係廢

jt 係咪有柏金遜